曼聯竟然輸緊？？

無可能！Daddy一定玩緊心戰留力
前中後都頂級邊可能輸比selling club皇馬

daddy

曼仲可以賴咩

識咩吖你 擺明留力歐聯踢鍠出局啦

洗咗咁多錢都係咁

之前唔知乜撚熱身賽贏完人以為好勁啦

你識條撚
而家曼3冠一亞，仲贏緊蝗一塊獎牌呀

社區盾無獎牌 得個盾

利物浦竟然輸緊？？
無可能！Daddy一定玩緊心戰留力
前中後都頂級邊可能輸比MMA熱刺

高daddy